與其開花

不如幾十萬人而家一齊入中大啦
開花只係影響到果個地區
遠水救唔到近火
不如我地靠人多入去救人啦

呢句真，宜家班狗唔理開花

推爆佢！

撚有車咩, 廢話

和你塞都無車
去到附近行去啦屌